中國大陸人民微信罵交警被抓坐老虎凳! 現場視頻

知唔知呢場運動完咗會點? 大家睇一睇呢度

權無限大, 你係WHATSAPP 講錯一句, 立刻比人拉, 拍片認罪
你哋想唔想呢一代, 下一代, 生生世世, 都係咁過活?
仲要呢世都唔洗旨意上連登 (重要)

所以128 見129見!!
CLS ! CLS! CLS!

推

128出黎 用行動阻止呢啲事發生係香港

呢啲新聞最啱畀啲撐警但平時會屌狗抄牌嘅廢老親戚睇

屌你老母，網上鬧一句就被人捉返差館當狗咁撚

佢哋可能支持呢種方式

p 牌推唔撚到
點解唔推上去比人睇

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

有冇source?

想驗證下先share出去

自己睇